南區黃竹坑有間Starbucks安然無恙

黃竹坑One Island South Starbucks 地舖G05
足球場對面
罷飲 罷買 仆街美心
無一間美心集團期下店舖可以幸免
#不割蓆
飲Starbucks？不了！
#光復香港
#時代革命
#香港人
#反抗
#林奠下台

1/10推

2/10推

3/10推

咪再裝修啦 罷買算啦

間Starbucks 隔離仲有間狗學
成日要d員工幫狗沖咖啡